學生數據plan

留tg唔該

csl 大專plan $128 6gb + $18 另加$150變無限用量，如加$150可送你$1500coupon買手機或PS4
有興趣請電:92365855